懷疑警察擅自強闖私人產業，企圖衝擊資本制度，嚴重衝擊「一國兩制」！

大鑊飯is coming